連登果然係小學雞論壇

我唔撚想日撚日都見到d乜撚野asshole jupas dse考幾分 入咩科之類

屌你老母nba final就成個吹水台比你地班籃撚洗版

宜家dse放榜又洗撚哂成個台

幾時見我地班足撚r歐世界盃歐國盃洗哂版?

我地都係集中一個post討論

由此可見足球人士質素如何啦

入返正題

講咁撚多野都改變唔到自己成績入大學架啦

死撚返去學友社u汪香討啦

唔講咁多住 做埋D野先再講

dse拎廿分都無死返去做毅進仔啦

球王好波

駁吾刀

球王有見地

Chinghoball

開係波台把撚咩

好想見返D高汁既po ..唉

球王

驚見球王
諗好去巴塞定車仔未？

自評係fifa裡面能力

希望各位真巴真絲可以幫手趕絕D低質DSE雞小學雞

提高本壇質素 討論水準

球皇領軍

樓豬幾時踢英超

球王公開自己Fifa能力都係1個post

球王好BALL

呢個真高質

大家唔好搞事 認真po 真心想為依度做D野

唔好再講咩皇咩球果D 如果大家仲想開開心心上論壇

改善連登風氣 你我齊做到

好撚悶
比d dse撚洗哂版冇野好睇
比你上到大學又點
咪又係唔夠我搵得多

岩啊
如果個個小學雞都有自知之明就好了
班小學雞如果有料就唔洗上來問問問啦
點同球王你一樣
球王你明顯係俾香港呢個畸形社會埋沒你既驚人能力
球王你呢種人才去到邊到一樣咁有料

唔鐘意咪轉台淨係睇你個足球台
人地開post關你咩事呢

球皇好波

痴線偶像

駁唔到

波台兩大皇者: 笠囝 siuma

ching ho ball
啲玩具撚 dse雞死返去bk啦

做架兩？

講事實

收嗲拉 笑禾手足

幾時都支持球皇

樓主個死肥仔球王真係柒到

讀埋哂樹大嶺大 咪又係等乞食

球王好野 球王好波

球王踢波都搵到食
梗係唔care DSE 啦

今次支持球王

堆藍波狗多數都係堆dse雞黎

你呢d人真係心胸狹窄
D topics唔啱自己胃口就屈鳩人地低質 小學雞
歐聯英超大戰個陣咪又係成班足球撚開post抽水
至於放榜 人地關心自己前途又得罪你？

利申 足球撚 唔睇籃球+ 非今屆dse 已上大學

大學雞出黎扮老屎忽，收皮啦

借問聲我邊句係扮緊老屎忽

球王自評是高汁 高水準 高智慧成熟既表現
果D辣殺岩岩考完dse 毛都未生齊 竟然敢上黎鳩Up

認真 唔應該開係波台

你個唔係小學雞
使為左上唔到大學而煩咩

打藍波性質同mk自拍一樣，都係青春期既黑歷史